[忽然奇想] 有冇人一行街就會心很累？

唔係話好憎行街，但行街真係好攰好想快啲返屋企
又要同人迫又要同人爭路大動作啲行都驚撞親人又嘈又煩
除非有嘢要買，如果唔係真係好少出街行，就算要約人都盡量揀平日
好佩服鍾意行街嘅人

星期六日 頂唔順....
多人到想死

係 唔想同人逼

六日出旺角真係慢性自殺，多人到呢

同人迫真係好辛苦，仲攰過返工

係 一出到去會覺得好攰好頹 會好掛住屋企 平時甚少出街行街

冇咩事真係唔好出街 想搵個地方坐下 周圍都係人
係屋企瞓覺算

都係屋企最舒服

拿拿聲買完野就走

人多先係重點，如果去郊外，人少我唔會吃力
但而家去邊都係勁多人，好辛苦

而定多數有明確目的先會出去，如果冇嘢買就好少出去行

有時買唔落手先慘